有冇人2月股災以來一股不減？SH 硬食？

真。漢子！

100%倉死士

keep住孖展 一生人冇幾多個機會上到ifc

96手3800加4萬GME冇放過

我

呢d機會日日都有

有
上年6月建倉
仲頂得順

90000本金 冧市前140000 而家得返100000
仲SH緊

同你一樣 不過全部都係VTI VGIT廢老etf

Profit就黎歸0等緊加倉

今次之後都要買返啲voo brk.b
怕了

死士

其實一直都唔明點解d人會吹奏ARK系列既etf

以前睇開既書都有講 無funds manager可以一直長期打敗市場，所以買大市被動etf先係明智

利申 非引戰 純粹真係唔明點解 想理性討論下

咁ark系列過去5年都跑贏大巿既
好似係

加左倉

我...入左sos...目前-50%

漢子 = future 烈士

唔係

佢早幾年都係低過 QQQ，係2017+2020 呢2年大牛市倍升，變左 ANNUAL RETURN 好似好勁咁，要睇入場時刻

咁買返啲QQQ先

【傻散清除計劃】建立資產本位的思維

唔係叫SH 係資產本位

2成cash坐到變3成幾又買到得1成

-40%

無錯 見人地話交d錢比契媽管理 但我就有少少唔明點解d人咁信佢 覺得佢睇中tsla好勁？ 咁點解唔直接買tsla

9成倉？
買左咩貨？

走勢同你差唔多

GME GME GME

加左30%倉

Me

正股驚西咩

就黎頂唔住

未跌前嬴緊三十幾萬鎂，呢兩個星期嘔番13萬鎂出黎，SH一股不賣

好多股入哂下趺周期, 放哂佢等撈返

有無人仲係孖到盡

差不多
仲有9k鎂做buffer

Btw，不減反而小注咁加

捱得呢幾棍 唔差在SH落去

上年SH左 sdow sqqq 7500一直到而家

捱咗咁多棍先走好似冇乜意思，要走一開始就走咗

屌那媽 頂硬上

三成CASH
一股未減過 只加 輸緊上年PROFIT
不過都未驚過 一路跌我再加
KEEP住隻隻都輸10零%

未驚過，今朝低位追美團牛證

祝你好運

+10% 變左-10%
個倉有arkk, tsm, xone, prnt
13% 係Tqqq +soxl

仲SH緊

100%倉
岩岩先跌到落成本
再算

跟本就跌唔落，回調壓彈弓講股災

同我類似，sh 算

跌囉咪未驚過

我-10% 無左100k HKd
你幾多？

-15%

我有諗大回調要唔要cut Tqqq不過依家呢一刻已經遲
攤開長線Tqqq仲有信心佢會回番

小注咪 SH ，大注就減，自己壓力少啲

推

我咁hold法算唔算strong hold

資產由420k 跌到280k
炒上黎既仙股全部止蝕 重倉U蝕好多
另持有巴老同少少油股

我
Overall portfolio 豬緊30%

輸緊2成

成日話股災股災....一月升咁多，調整返就股災

有股災過?

四十二萬美金都去玩仙股？

我覺得ark 有少少似sector etf 既感覺
投資係未來科技
唔係純粹教科書個種主動基金
同埋教科書講fund man 輸係因為fee 太高
arkk 都只係收0.75%
唔算不合理地高

做個菁蒼真漢子

如果三五年都升唔番起，點涯

想佢揾到下一隻tsla

全倉etf 無放過

你5年前買arkk，咪有咁既回報
2020年先買，都有得賺
2021年買

點會無呀，巴菲特幾十年計都贏S&P 500唔少啦

用生命值硬接

U 真係on99, 我均價120.....

可能係HKD

不停用sqqq對沖 蝕700美

唔係話驚唔驚嘅問題，只不過如果可以跌少兩成，喺低位再撈翻咁咪好過夾硬去SH啦

利申，菁蒼派大弟子

好多時候好多人都會想喺跌果隻度賺返嚟，其實又唔一定要咁做，可以轉去第二隻都得

做乜過咗成年仲講股災
上年2月我加倉添

我高峰300% 跌到得番20%回報了